請唔好再對飯民長老會落井下石

過去現在我憎何俊仁現在都係,但現在係無指責的本錢

一班女手足遭香港警魔污辱,男的重傷終生難以根治
而香港法院為私利選擇站係干犯反人類罪行的香港警魔一邊大肆司法迫害

中共就係精於放大抗爭者內部矛盾分化大家
咩野鬥黃,show 政治cv一查就知係pprb同大陸小粉紅攪事

永遠不能饒恕的係犯反人類罪出賣香港人的香港公檢法系統,而唔係大家口中表現唔達標的老飯民

手足

好似啲黑社會元都咁

班飯民長老同保皇黨跟本係中共安排好既good cop bad cop

港豬比人撚足咁多年仲要多謝人

不過就算港豬唔比人撚，靠自己又係乜都做唔到，香港注定收皮

寧願班狗拉佢哋
都好過拉手足
班狗又唔會打佢哋 又可以引起國際回響

飯民長老會

Popo你好

聲援都係要
唔可以比警魔一族睇低

勇武同長老會的矛盾係內部矛盾/家庭糾紛,永遠唔需要生死相搏
警魔一族污辱我們姐妹,殺我們手足就係血仇

話晒都係非建制 平時笑下算

而家冇分裂本錢

Push